№ 134
Sel 19 Nowembril 1890
Selle kohtu protokolli perra sest 3 Nowembrist s.a Nr 132 massis Jaan Möllerson 25 rubl sellest rahast ärra ja es lubba teist 25 rubl suguki massa.
Jaan Möllerson /allkiri/
Otsus: et 26 Nowembril s.a kell 12 enne lõunat s.a Jaan Möllersoni ülles kirjutado lehm oksioni wisil ärra saab müidut.
Päkohtumees: Jaan Wirro XXX
Kohtumees: Jaan Pruks /allkiri/
"  Jakob Saks /allkiri/
